不割蓆丫！

唔發生都發生左 但有賭未為輸
依加要打既係持久戰丫！！
唔好再講割蓆啦 割左 就冇架啦